又失眠

聽日仲要翻工

我都失眠

起身做下其他野算

求解決辦法

起身食早餐算

等到累到仆街就瞓得著

仲等緊 要等到幾時，天亮了

食飽可能瞓得著呢

長期鼻塞搞到成日失眠 好撚痛苦

唔開心到失眠。。。。

起身做下其他野啦 迫自己瞓反而會更加瞓唔著

鼻敏感？
想瞓又無得瞓真係好撚煎熬

一合埋眼就會亂諗野 講出黎會舒服啲

唔知 睇親醫生都話係上呼吸道感染 就算食完通鼻塞藥都係咁塞 噴鼻劑會好一陣 但用得多會有反效果 都塞左差唔多5 6年

一而再，再而三被鐘意既人冷待，

但個心依舊擺脫唔到佢。。。。

唉。。。。

塞左咁多年都未好 會唔會啲藥同醫生太流
不過加油啊巴打 希望你快啲好翻

你對佢好 佢唔識珍惜係佢走寶
擺脫一個人的確係好難 但係要記住除左佢之外 你可能會遇到更好同會珍惜你既人

次次早上飲完奶茶都訓唔到